 seção quatro das regiões artigo quarenta e três para efeitos administrativos a união poderá articular sua ação em um mesmo complexo geoeconômico e social visando seu desenvolvimento e à redução das desigualdades regionais parágrafo primeiro lei complementar disporá sobre dois pontos inciso um as condições para integração de regiões em desenvolvimento 